葵涌茶記曹永廉有份？員工答得含糊

上星期，一班藝人到警察總部支持警察，原本行程低調，怎料有豬隊友發帖，把當日拍的相片公開，更立即被同行的人用粗口大鬧，成為熱話。事件被各大媒體公開後，同行的姚瑩瑩、曹永廉被各大品牌立即割席，網民亦立刻起底，把藝人有份經營的餐廳公開，其中包括楊明的湯品專門店「燉」，照片站在最前，早前大鬧反政府人士的曹永廉當然有份。

早於2013年，就有報導指曹永廉和家人在順利警察宿舍商場開設茶餐廳，名「茶記冰室」，雖然該店早已結業，但據傳他是葵涌一間同名茶餐廳「茶記冰室」的老闆之一。記者到店舖時查問曹永廉是否老闆，店員表示自己不清楚。記者在晚上再致電，店員雖沒有直接否認，不斷回覆「無」，當記者問到「無」是否等於「不是」，店員答案顯得反覆混沌：「現在就算回覆你，我也是答不知道。沒有這一回事，據我們所知是沒有。你問他本人，我們只是打工，我只知我們大老闆比他更有錢。」

茶記冰室
地址：葵涌石蔭路60號金石樓地下2號舖
電話：2253 4168

.

食金豐都唔食佢啦
借post一問金豐唔播CCTVB咁佢而家重係唔係藍
好耐冇食

123123

f

即係有啦

1234

123

又可以食少間

,

，

個名都特別on9 茶記冰室

食開金豐同尚品

呢間難食到喊

好野唔洗食

食黃金啦 幫襯黃店

黃金真黃？ 但晚市d員工個個都十下十下

間野開左幾年.一次都冇食過

大鑊了

抵死

W

呢區得三個 仲要冇嘢食

食尚品都唔食佢

推

撐警撐得咁過癮, 等警甴自己食啦

乜撚野茶記冰室

冰室茶記既相反

推
叫黃絲食屎果陣唔係好威威既咩

推，順手問下附近邊間黃？

呢間平時都冇人食

Oh My Dog
黃金

開花結果？有人話藍有人話黃我都想知有冇咩揀

我都想知呢間，自從聽到係藍已經戒咗
Btw聽聞80后係黃(佢真係用后)

罷

我有fd話聽到佢播榮光但上網查又話藍
一日搞唔清楚都唔食

之前喺公海啲人話藍，但冇講原因
我都係寧願唔食，都唔想幫襯錯咗
但呢區同附近冇乜黃店可以食，食嚟食去都係oh my dog, cozi cafe同嘉寶，最多加個媽子

仲有365小食有時頂唔順就大快活都頂住先點都唔食藍店

點解呢頭咁少黃店

成日唔記得365
唔好講葵芳、荃灣呢兩個地方，就連葵興都多黃店過呢邊

附近真係太小搞唔掂，食黎食去大快活

食勻個餐牌未

淨係葵廣入面的黃店已經多過晒安蔭石蔭石籬三邨加埋

成班on9仔

雖然葵廣好多黃店，但多數都係小食，好難餐餐食

新金豐狗也不屌

態度差撚到爆

btw呢間野聽講之前轉過老細

大家都明白

即係藍到仆街，食少間

裝修

煮死佢

我只知我們大老闆比他更有錢。
個員工咁清楚啲股東關係嘅

其實成單case入面
post相嘅唔係豬隊友
屌人post相果個先係

如果佢唔屌人post相，個反彈未必會咁大

順利村狗舍個間已經執咗。

食開尚品，近年野食明顯差咗
BTW石蔭需唔需要咁多冰室/茶記,越開越多

佢啲野食偏貴，食物狗也不屌
好似係24小時...但佢啲紅湯甜到仆晒街

無

尚品可唔可以唔播TVB😅

佢自己果間唔係叫濓記咩

正

尚品成日冇位

蕭永蝻隻狗
專門負責主人扑野前幫主人含直條腸

果頭有咩好食？

佢屌先過癮
證明連佢地自己都覺得撐警係羞恥既行為

係咪係 唔係就唔係
都on99

研究下

貼去葵芳group先，一定叫人咪撚再食

推到間野割蓆

Push

收到

唔食，完

茶記就茶記
冰室就冰室
乜撚野茶記冰室

真係狗都唔食

真係比人追擊到比品牌割晒
而家就嚟扮契弟
最撚無恥就係呢啲人

咁一係叫冰記茶室

茶記fusion冰室

好似仲有泰禾，嗰次自己食宵夜見到佢睇住youtube屌狗

又唔識開間上安蔭

沉默大多數出嚟幫襯 一定做到冇停手

金豐好食好多

杯

搞撚掂

我好肯定係黃店 老闆娘fb喪鬧popo

Ok

有就有
冇就冇
唔答姐係有份啦
手足

個名好撚HEA

在石蔭

茶記冰室

網址:
地址: 葵涌石蔭路60號金石樓地下2號舖
電話: 22534168
=====================

石蔭雲南米線

金豐唔係藍架咩

新金豐？

北葵涌正垃圾

叫我哋食屎，宜家就要佢連屎都冇得食

毋忘721 齊上齊落唔係得個講啊
完全無人推行動文宣
D歪星小醜講兩句好啦

唔好誤中隔離新香，轉左手但全部幾十年老火記

Yes

擺！

up

唔俾佢係小老闆?
呢啲yes no問題都咁答
第時俾人罷食或者有暴躁裝修佬幫佢裝舖都唔好喊

好藍wo

葵涌仆街藍店

又茶記又冰室
個名99地

推 死垃圾

pull

茶記又冰室，垃撚圾

轉食尚品啦 又平又好食
金豐嘢食好咸

個名咁柒嘅？

雖然俾黃
但真心難食

好似轉過手架
轉手後難食到仆街
永不幫襯

即係有份 罷食

茶記冰室
罷食
石蔭果邊真係少黃店

行動

推到佢收皮

講定898

下次po佢打格仔好冇，見到佢個龜公樣就唔開胃

牙廉

唔答實咪唔食囉

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

yes or no都答唔到

行去食黃金啦
長播ViuTV

金豐唔係藍？唔好幫襯錯另一間藍店
原因係
【只屬傳言 / Hearsay ONLY】網友報料指：啱啱去食飯 播緊tvb
伙記話黑衫遮咩呀 又打人
然後有個類似熟客既物體叫伙記唔好著黑衫 伙記回應話冇計 公司制服係黑色

From和你eat

其實尚品都重油重鹽,叫碟菜少油都好
啲油都係浸住菜
But炸子雞必叫,葵涌區內無敵手

如果真係伙記9up就算9數啦況且佢都冇再播tvb,
單憑一個伙記就斷定係黃藍係咪純粹為分而分呢

btw行過少少間巴打d咖喱好正
但成60蚊算偏貴

Bookmarked

如果係偽黃咁咪仲衰
好多黃藍事實上都係靠伙記分
有時真係唔識點駁你

唔出嚟割就當係嫁啦⋯⋯

香港金總終於接受網上會員申請啦

仲有365小食部

老闆娘老母係藍

80后老闆聽講黃

所以冇明顯証據顯示既咪唔好標籤囉唔係黃都唔係藍係唔知囉
一黎所謂既伙計言論都係口傳你唔比係其他餐廳抹黑?果頭係好多餐廳架
二黎就算真係有咁講, 而家佢都轉左唔再播tvb, 咁咪一正一負打個和囉, 唔播tvb已經係幫手
冇明顯証據為分而分亂標籤到時你害死人呀

Oh my dog雖然係黃，都成日幫襯，但始終平時都係想食茶記，所以住呢區通常走出去荃灣或葵芳食

頹飯有365
支銀垃圾站上山既大白田街嗰度

尚品班阿姐都唔慌係黃
六七月個時都聽過佢地朝早同啲c9傾計 又暴力 又黑衫又剩
老細個樣傻下傻下 見人講人話見鬼講鬼話

我覺得伙記出聲既就留一線
但老闆藍就一定唔諗

我想講葵廣有間野飲睇得出好黃
但味道真係好麻麻
利伸有飲開

黃金
類茶記既應該就365架啦,無計
又或者落光輝圍苑記

過街老鼠

罷食了

365啲出品真係麻麻地
又唔係唔好食嘅

唔撚食

我會歸類做頹飯

偽黃小店繼續由佢扮黃，無所謂。佢地賺得幾多吖。
我地要嘅係中資，黑店，同真藍店收皮。

好似係，但和你eat同地圖冇

真係幾撚on9，詞窮到無名叫，就咁將茶記同冰室炒埋一碟

呢間野開果陣老闆係石蔭街坊，住寧峰苑啵
識咗十幾年睇住我大
不過開咗幾年唔知中間有冇轉手

利申識果個老闆，冇食開

係，聽講老闆想低調而無公開，信不信由你

荃灣好多黃店仲要近排多埋龍門

我知邊間，我第一次飲嗰陣嚇親，內心有啲掙扎

咁就靠我哋share俾啲fds食啦，低調咁懲罰佢

呢間好撚難食
黑警也不屌

btw 自從黃金開左之後搶左唔少80后既客 夜晚有時一個都冇

廢老邨有間大快活畀你食咪算好囉

好似話送飯入暴大定poly

關葵芳咩事

新金豐係籃，絕對係

曹永廉而家係人生最紅既時候

和宜合道嗰邊夜晚一向冷清,無辦法
題外話
之前開心隔離有間8點後先開秦國野我好鐘意食但依家都好似執左,邊做得住呀

張智霖開Ge 唔係曹永廉

茶記定冰室

咪on9啦 老細都唔撚係曹永廉
唔知頭唔知路

係佢架，幾年前有朋友住順利犬舍聽到啲人話茶記佢有份夾

除非你扮野好似紅祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"唔係"啦

否則你答"er......"

個 logo 同 feel 完全唔同

石蔭有間cafe叫flying b coffee
有次見佢新開入去試下
先發現啲野食好食咖啡都好飲
再睇佢ig原來有罷工有派聖誕卡
但可能新開次次經過都冇乜人食

其實件垃圾已變過街老鼠，如果覺得佢係好野，怕咩認
Btw，件廢柴終於可以紅

咩位置 ?

原來係呢間 , 一陣去幫襯

金豐係幾好食 不過佢播TVB就無再食
食黃金oh my dog 好過

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

間餐廳最近轉咗手，老細未必係藍

又割

笑撚死

開間冰記茶餐廳

咁快

連黑警老母都睇過既文宣